國唔國得red velvet留番irene,wendy,yeri,joy就夠?_?

唔該掉走selgui
太柒

Apink應該cut走你
影衰晒

我覺得南珠先要cut走

柒

屌你老母on99

屌你老母

收皮啦屌你

夏榮好波

南珠都屌打seulgi
得罪講句

我屌你老尾on99 國你老母 返5p啦

國國國
吹咩
你點吠都搬唔到我番5p啦
繼續精神勝利下自己打倒5p啦

我屌緊你呀 你今次真係爭唔落

屌你老母 一個seulgi都夠屌打哂其他四個啦
又唱到歌 又係領舞 聽下啲mr removed先好出聲啦

最柒個個係普美囉

Seulgi跳得唱得不G幾完美

25

樣5店

要cut都cut yeri啦 慢慢考慮下再出post啦

佢個樣好似係隊入面排名最高

第一次入波台呀世侄

今次真係極同意
朴初瓏好波

Wendy個頭真係好撚柒

唔明
仲高過irene

其實irene係咪同yeri不同
江湖傳聞

朴孝敏好波

長髮wendy先正
鬼妹仔
實好好插

繼續屌你老母

好似唔係

你老母生左你呢d垃圾咪又係咁

呢句真 seulgi正宗韓妹樣

太正宗唔店

boa=old g

點睇初瓏個樣愈黎愈膠

cut yeri

呢個真

子瑜一個都頂晒成團拉

d人係咪盲左

nayeon淨係排免牙都屌打咩tzeyu 啦

子瑜活像一個弱智妹

agger ching
根本得台囝吹捧

真系幾正

彩瑛淨係粒墨屎都屌打子瑜啦

本來我都咁諗，之從rose出咗之後就轉變咗

迷blackpink不如迷apink

red velvet同初瓏都系雞

except初瓏=.=
plzT.T

清可唔可以貼下Gfriend

ok
淨貼sinb

sinb

呢個正

皇冠好波

淨係irene一個就夠了

又互含

收皮啦！sinb真係正喎

吾抵得牙
你開埋另外個初瓏入尼含囉

都話唔色佢

BTW

wendy最柒喎
irene yeri

番去驗眼PLZ XX(

承歡

娜恩

屌你老母
Seulgi 世界第一

CHING一定係單眼皮既韓國仔

wendy刀矛人睇
橙

韓國女團留返apink 就得la ching

不服來辯

訓撚醒未 你個人意見唔代表全部人
垃圾post 負評

我派我隻狗 朴初瓏😍#80183 抽低你

豬fd 不了

CHING HO BALL AND SIX BALL

使唔使貢惡＝。＝

Ching 甘5色貨

有圖先支持到你既論點-.-

朴初瓏世界級

金南珠世界級

唔覺

Apink世界級

扑錯窿

朴草靚

互含

Apink宇宙級

朴初瓏

豬fd

blackpunk不了

G fd

鍾意blackpink=同鍾意BIGBANG一樣＝冷型，跟風，反社會
鍾意APINK＝有品味型棍子，有愛心，有文化

成堆圍威喂系度打飛G

駁吾倒

今次連朴孝敏刀認同禾

又自己推自己